FAKE NEWS: 聯合國定義連登為恐怖組織

SO FAKE
連仔請Del

連登被聯合國視為恐佈組織？？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

push

click link > block 50cent > don't leave comment